娛樂台女神-金珉周的仙氣進化史

PD48時期

La vien rose出道時期 (18年11月-19年1月)

仙氣開始湧現！！！

19年3月-4月 啡髮加空氣瀏海！！

開始愛上周周！！！

19年5月-6月 啡髮四六旁分！！！

人們開始驚嘆周周的美麗！！！

19年6月 初期粉毛周周！！！

開始奠定娛樂台全民女神地位！！！

19年 7月 後期粉毛周周！！！

已經全面確立女神地位！！

19年 8-9 Vampire 銀/亞麻色？？

小弟正式同周周訂婚

牙魚同沙拿個女

試著說樓主老婆

哩兩件咁撚柒

正喔 g持周周💪

@甩甩甩甩甩賣墮

嘩 我女友

哩件垃圾我見一次打兩次

阿蛇開OT....

我打開佢陰唇睇佢洞洞同豆豆

愈嚟愈fuckable

收聲啦死傻西

咪亂講野

10月周周❤️

咁仙都色得落

我入ICU探你

推 抗爭福利po

有冇gif睇牙

上面咪有lor==

推上熱門

抗爭福利po

我❤我婆周周

G持💪